大家覺得咩有屈沙比嘅零食好食？

屈沙比豆唔使講喇
食過隻有杏仁同屈沙比嘅餅仔都唔錯

紫菜

四洲？

青豆

正

蝦條

冇印象

好憎屈沙比紫菜

杏仁

識貨